% Hier den Pfad zu zirkel.cls angeben
\documentclass{../tex-bilder/zirkel}

\graphicspath{{../tex-bilder/}}

\usepackage{mdframed}
\usepackage{array}      % for spacing in tabular

\renewcommand{\schuljahr}{2022/23}
\renewcommand{\klasse}{7 \& 8}
\renewcommand{\titel}{Das Spiegel-Laser-Deckungs-Problem}
\renewcommand{\untertitel}{Präsenzzirkel vom 05. Mai 2023}
\renewcommand{\name}{Alexander Mai}

% Vordefinierte Umgebungen
%     * aufgabe
%     * hinweis
%     * loesung
%     * satz
%     * beispiel

\begin{document}
    \makeheader

    \section{Lasertag im Diskoraum}

    TODO


    \section{Vereinfachte Situationen}

    TODO


    \section{Finale Deckung}

    TODO Lösung

    % \section{Die (dreidimensionalen) Platonischen Körper}

    % Wie wir untersucht haben, gibt es genau fünf Platonische Körper im dreidimensionalen Raum.

    % \begin{figure}[h!]
    %     \label{fig:fibspiral}
    %     \centering
    %     \includegraphics[height=7.9em]{platonisch/Tetrahedron.pdf}
    %     \includegraphics[height=7.9em]{platonisch/Hexahedron.pdf}
    %     \includegraphics[height=7.9em]{platonisch/Octahedron.pdf}
    %     \includegraphics[height=7.9em]{platonisch/Dodecahedron.pdf}
    %     \includegraphics[height=7.9em]{platonisch/Icosahedron.pdf}
    % \end{figure}

    % \begin{center}
    %     \begin{tabular}{ m{2.7cm} m{2.7cm} m{2.7cm} m{2.9cm} m{2cm} }
    %         \textbf{Tetraeder} & \textbf{Hexaeder} & \textbf{Oktaeder} & \textbf{Dodekaeder} & \textbf{Ikosaeder} \\
    %         $4$ Dreiecke & $6$ Quadrate & $8$ Dreiecke & $12$ Fünfecke & $20$ Dreiecke \\
    %         $6$ Kanten & $12$ Kanten & $12$ Kanten & $30$ Kanten & $30$ Kanten \\
    %         $4$ Ecken & $8$ Ecken & $6$ Ecken & $20$ Ecken & $12$ Ecken
    %     \end{tabular}
    % \end{center}

    % TODO

\end{document}